[秒經]濕疹點斷尾

戒口好似無咩成效…

戒做人

你既做法唔合邏輯
就算人死左皮膚仲係一樣爛

學catgirl 做youtuber

去睇皮膚科
用高強度類固醇搽全身
唔好信乜春中醫唔好信乜類固醇反彈

利申
大學果4年濕疹發到好撚嚴重
去睇大學獸醫，佢比中強度類固醇，得搽個幾日會好，跟住好快會反彈，搽左幾年無好轉咁濟
果時我都唔信類固醇有用
所以乜春中醫，乜偏方都試過，都係無撚用
果時我都好絕望
後來做野有錢，去左中建大廈睇出名皮膚科
佢比最高強度類固醇，要搽全身，有少少紅有少少發就要查，壓到所有症狀都無
後來有好轉，佢就降低類固醇強度，再慢慢減藥，睇左3個月基本好番哂，最多轉天氣先發少少，再發作都係搽幾日就無事
濕疹睇西醫唔好睇普通科，普通科無膽用高強度類固醇，醫濕疹就好似救火咁，要用大量水徹底消滅所有火頭先會好，用中低強度類固醇好快就會番發

睇醫生

巴打係中建睇左幾多錢？

試下完全改變飲食習慣
平時食嘅唔食，平時唔食嘅就食

多謝你打咁大段野
將來搵到工有錢會試下，有無其他提議?

日日搽中低強度類固醇咪咁多副作用
高強度搽幾日就好，邊度有咁多副作用

唔好係香港住

巴打可唔可以開名我想去睇

去到日本發得仲勁

死

陳厚毅
好撚貴
17xx-19xx睇一次
不過我睇左4次到好左9成無再去了

死既話的確唔會再惡化
但同時代表唔會好轉，即係冇斷尾

有啲人嘴賤得黎冇邏輯真係不如死左佢算

去乾燥地邊住返一頭半個月
咩都好返晒

Lm

點解你個咀咁唔賤但係有咁既報應

你既講法唔合邏輯
死人皮膚爛=/=濕疹

屌你老母受夠啦
明明生左左手手臂少少地無所謂
早排天氣差到瀨屎鼻敏感濕疹爆發
睇左個醫生成5夠水食完藥第日大爆發
大髀內則近袋底紅哂又勁癢一路走左腰
右手手臂無啦啦勁多紅點
唉屌到底食錯藥定點唉